# Kohana MiniWiki

Заготовка для вики-движка.
Откопал недавно своё старое тестовое задание и решил переписать его на новый фреймворк :)

## Что реализовано

* создание/редактирование/удаление слов
* журнал учета операций с пагинацией
* для оформления подключен Twitter Bootstrap
* используется WISIWIG редактор Imperavi Redactor

## Что стоит доделать

* расширить возможности редактора (ссылки на слова внутри самой вики, загрузка картинок)
* добавить авторизацию и регистрацию, два уровня пользователей
* плагин "paginator" переключить на версию 3.3 (сейчас на версии 3.2 - в новой меняется API)
* сделать более корректную генерацию ссылок